好多排隊睇樓既都係年輕人......

幫老竇老母睇樓姐

條女幾正

職業：兒子

老豆老母要人頭

睇啫 乞兒都去得啦

好多仲係一路睇樓一路上連登笑人買樓既連登仔女黎...

蓋清排到公屋未？
利申瞓街

同兒燈相反就贏。

第3張楊onq?

劉小姐點解有兩張

床單

無得去旅行，多左好多買家

專家講去少幾次旅行就買到樓

對香港前景好有信心
喺香港買一層蚊型樓
等於外國成幢獨立屋

連登仔：
成班傻西接火棒 出年call loan drop to zero!
買樓唔移民既係共狗！
同一價錢外國買到一層！
年尾炒人drop to zero!
成班沒腦傻西先買樓！

條女要唔要契細佬，我可以認